[Markd] 新年流流玩下PUBG 吹下水

入來傾咩都好 同你傾

終於4排

一個人玩四排 入來傾下計

難受

11殺十中

外掛夠未

認真要食雞

訓先

年初二一個人 再直播!!!

想入頭十

入刀山

痴線啦

頭先去廁所

雙排啦

Awm十三殺都無雞食 無天理

炸死幾次 玩咩

外掛狗

Gogo duo

四排粗口多到

咁都食雞

吹下水

訓覺

屌你老母 年初三同哂你地班仆街開年

呢個先係

一個人玩四排

直播派膠

食完飯返來玩 場場都有外掛

SOLO 到四點

外掛隊友

兩場打外掛 訓得

同連登仔一齊玩

GOGO 一齊入來吹下水 傾咩都同你傾 只要你肯聽

同連登仔排

玩得太差 害到大家

多謝睇左我玩咁耐既人
今日太多野做 聽日再玩

同fd雙排

成日無玩偷玩一兩場

同FD雙排 打撚爆

直播再開

要更新 更新完開

GOGOGOGO 四排

fps得5 搞搞先

50+ FPS but massive stuttering, stuttering start at riding plane

得啦 4排再開

終於FRIDAY 直播至世界未日

無藥

垃圾SER

死SER 晚D再玩 攰到玩唔到

再開

4排緊 入來睇下

食雞食雞 成隊32殺

3雞!!!

4排

SOLO 有興趣同我一齊玩

入來教我玩

solo 雞

入來一齊玩

雙排玩下